推到全世界同我聽日入晒觀塘

完全唔明點解一個熱門都冇

一 個 二 個 同 我 推 爆 佢

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

推

推推推

食咗嘢先去或去到先食好呢？

當然去食咗嘢先啦 唔好幫襯啲垃圾共店

好似有良心小店

824 觀塘區遊行路線全攻略!

Push !

想幫你推都推唔到

觀塘見

前線朋友去前考慮下
無派過禮物 安份守己既和理手足 隨便入

互推

824 觀塘區遊行路線全攻略!

[懶人包]社會信用系統｜踢爆社會信用系統真相｜如何扼殺個人自由｜如何消滅一國兩制？ 關你咩事？ 香港大限唔係2047，而係2020？ 政府整盤棋局，完全拆穿